唔敢跳閘？咁閘機壞左咪得囉？清算黨鐵行動！！

我覺得手足們

係時候發起一次破壞全港閘機活動

等唔敢跳閘既人一齊免費遊鐵河

黨鐵協助黑社會攻擊市民

一於同佢攬炒

所有黨鐵站既野一定要打爛！

不過地鐵車卡就唔好搞 始終大家都要搭

利申 以上只係假設示威者們既計劃

本人反對暴力行為 千其唔好破壞港鐵站啊

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！